# Nodoctorio

Es un script de python que al ejecutarlo en solicita un directorio y crea una archivo de texto con todas las carpetas y subcarpetas del directorio que se le ingresa.

## Getting started

Sólo descarga el scrpit y ejecutalo. No requiere ninguna libreria extra. 
En el archivo que genera el script se muestra la dirección de cada carpeta, y debajo una barra que indica cuantas carpetas hay que navegar desde la raiz para llegar ahí.
